<resources>
    <string name="app_name">RMA ZADACA 1</string>
    <string name="bill_gates">William Henry "Bill" Gates III (rođen 28. 10. 1955.) američki je biznismen, filantrop, investitor i računalni programer. Zajedno s Paulom Alenom 1975., osnovao je tvrtku Microsoft, koja je postala najveća tvrtka računalnog softvera na svijetu. Tijekom svoje karijere u Microsoftu, Gates je obavljao dužnost predsjednika upravnog odbora, predsjednika tvrtke i glavnog softverskog arhitekte, te je posjedovao najviše Microsoftovih dionica sve do svibnja 2014. Također je autor i koautor nekolicine knjiga.</string>
    <string name="elon_musk">Elon Reeve Musk (rođen 28. lipnja 1971.) je južnoafrički investitor, inženjer, i izumitelj.On je osnivač, glavni izvršni direktor i glavni tehnološki suradnik SpaceX-a; suosnivač, investitor, izvršni direktor i arhitekt proizvoda Tesla Inc.; supredsjedatelj OpenAI; osnivač i glavni izvršni direktor Neuralink-a i osnivač The Boring Company (2016). Musk je također suosnivač i bivši predsjednik SolarCity-ja, suosnivač Zip2 i osnivač X.com, koji se spojio s Confinity i uzeo ime PayPal.
Musk je izjavio da se ciljevi SolarCitya, Tesle i SpaceX-a okreću oko njegove vizije da mijenja svijet i čovječanstvo. Njegovi ciljevi uključuje smanjenje globalnog zatopljenja kroz održivu proizvodnju i potrošnju energije i smanjenje "rizika ljudskog istrebljenja" širenjem ljudske rase na druge planete,uspostavom ljudske kolonije na Marsu.
Pored svojih primarnih poslovnih pothvata, predvidio je transportni sustav velike brzine poznat kao Hyperloop i predložio zrakoplov s vertikalnim uzlijetanjem i slijetanjem i nadzvučni jet zrakoplov s električnom turbinom, poznat kao "Musk electric jet".</string>
    <string name="mark_zuckerberg">Mark Elliot Zuckerberg (White Plains, New York, 14. svibnja 1984) je američki računalni programer, vlasnik-direktor i glavni kreator najveće socijalno društvene internetske stranice Facebooka koja je osnovana kao privatno poduzeće 2004. godine.
Američki magazin Time uvrstio je Marka u najutjecajnije ljude u svijetu 2008. godine te je uvršten u kategoriju znanstvenici i mislioci i to na visoko 52. mjesto od 101.</string>
    <string name="billgatesquote">\"If you can\'t make it good, at least make it look good.\" -Bill Gates</string>
    <string name="elonmuskquote">\"I could either watch it happen or be a part of it.\" - Elon Musk</string>
    <string name="markzuckquote">\"Unless you are breaking stuff, you are not moving fast enough.\"-Mark Zuckerberg</string>
</resources>
